中國女子為方便自己落機 擅開逃生艙門

南方航空上周四一班由海南海口飛廣東珠海的航班，在珠海機場著陸後，坐在機艙逃生艙門旁邊的姓莊女乘客，竟突然打開逃生艙門，據報其他乘客見狀大驚，紛紛大聲叫機組人員過來，最終莊女被當地警方帶走調查，並承認為方便自己和其他乘客下機而打開艙門。當地警方按《治安管理處罰法》，罰莊女治安拘留10日。
有同機乘客則透露，機組人員曾為莊女示範如何打開逃生艙門，並提醒「千萬不要打開門」，但「她理解成了，下飛機，她來開門」。該名乘客指，莊女打開艙門後，還很不在意地說「打開了就打開了唄」，後來才知道事態嚴重。

如果唔係中國 要罰幾多錢？

無腦就唔好搭飛機啦，呢啲撚樣

仲要唔係老
生蕃

好似開一次逃生門成本要一百萬，睇怕佢有排賠

事實上係方便班支那人入鬼門關喎，點解要反對？

沒事

有得sir滑梯

岸久舞若衣

唔好拉埋同機其他人落水

要限佢哋坐C919/Tu-154先得喎

台幣

都好撚貴

好型

喺高空開嚟抖氣丫笨

途中出去食支煙

生番

支那有一樣野好，閪客會入黑名單，有排買唔到機票、火車票，信貸評級都差一級

直接打靶算啦，拘留都嫌嘥米飯

之前試過搭飛機，check in 時地勤問我有無興趣坐逃生門旁邊，話一旦有事我幫手開門。我話好啦，上飛機之後發覺個位好正，因為空姐坐我對面，起機同降落時空姐坐低綁安全帶，我哋你眼望我眼噉不過佢冇教我點打開逃生門

之後唔洗出國

睇黎你都幾大隻？

我也坐過，和靚空姐面對面。
同埋個位可以申直腳

逃生嘅野一定設計到成年男女都開到 關大隻咩事

中國人之日常

終身黑名單又點，黑咗一個仲有千千萬萬

打開了就打開了唄
垃圾真係永遠唔知錯

「它只是個逃生門呀」

在美帝俾機場特警射撚死左啦

係都得飛緊喎時開嘛
晒左個機會

正常airline都唔會教客開 最多叫你door assist 大陸公司

打開了就打開了唄
唄
唄
唄

冇知識嘅農民唔該留番喺山區唔好出城

空姐有無本能咁不停交差腳

都幾十萬，好貴

「打開了就打開了唄」

只係摺返好～如果有壞更加$

子彈要$～

其實要用啲力～

個個位好凍

呢位算好架喇! 大6航班上試過有個生番乘客在飛行途中要打開艙門食煙呀

蝗 不就是一道門 有什麼問題
屌你老母 on99

好似都唔係第一次聽到大陸人開逃生門

試過，真係好爽
空姐對黑絲腳對到正一正

航空上公司有錯，貼咗價錢牌係門度就無事啦

她理解成了，在機艙外吸煙。

實名制都吹奏

咁其他乘客係咪可以sir滑梯

對住空姐申第三隻腳？

台灣新聞，100萬要轉番做台幣

正常係高空機艙會加壓
會有好大氣壓壓住度門
除非天生神力 如果唔係開唔到

好似係

屌係半空就應該開啦。

點止 仲有delay aog 泊位 罰錢 一堆數加埋

你好

唔係吹奏
係笑鳩支那有依制度好抵死

只係摺返好要幾十萬港幣
仲未計換其他野嘅價錢同人工

打開了就打開了唄
沒事兒

沒事儿

仲話打開就打開了唄
賠錢坐監啦生蕃

睇下你坐咩機 A320係機翼個4個逃生出口係客開架

只有機頭同機尾個4道逃生門先係Crew開

正一生蕃

走難dna, 走遲啲日本仔殺到

我果次個空姐係咁望住我
發晒春咁樣
可惜女友喺隔離

到底有幾撚蠢 幾趕時間先要咁做
屌佢老母係到搵成機人條命黎搏 正撚屌

NOKIA

型

開一度門最少6位數字

我都係，正正係上次返外國開學。

長途機可以伸直腳，經濟艙價錢，商務艙一半嘅享受

蚛蟈十日

又唔見佢哋搭巴士開逃生門落車

唄

我試過撩台妹空姐吹左成程機水

邊有咁易射撚死呀，唔使佢賠呀